Exercice
========

Écrire une fonction `a_doublon` qui prend en paramètre une liste
**triée** de nombres et renvoie `True` si la liste contient au moins
deux nombres identiques, `False` sinon.

Par exemple :

``` {.python}
    >>> a_doublon([])
    False
    >>> a_doublon([1])
    False
    >>> a_doublon([1, 2, 4, 6, 6])
    True
    >>> a_doublon([2, 5, 7, 7, 7, 9])
    True
    >>> a_doublon([0, 2, 3])
    False
```
